19歲少女球場廁格內 用USB線上吊亡

下午3時許，一名19歲少女於大埔廣福公園球場的女廁內，用USB線上吊自殺，清潔女工發現報案。消防接報到場，將少女解下，交由救護車送那打素醫院搶救，惜抵院後不治。警方正調查其上吊原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

邊隻牌子usb線咁實正

防止自殺會係咪用黎洗黑錢避稅??